\section{Wolność i swoboda}

Miała matka syna, syna jedynego \chords{a E a}
Chciała go wychować na pana wielkiego \chords{a E a}
\\
REF:
Niech żyje wolność, wolność i swoboda \chords{d a}
Niech żyje zabawa i dziewczyna młoda \chords{E a}
\\
Jak go wychowała wypielęgnowała\\
I do poprawczaka oddać go musiała\\
\\
REF:\\
Niech żyje wolność ...\\
\\
Jak go zabierali muzyka mu grała\\
Ludziska się śmiali dziewczyna płakała\\
\\
REF:\\
Niech żyje wolność ...\\
\\
Oj wy ludzie ludzie, co wy tu robicie\\
Zabieracie chłopca mi na całe życie\\
\\
REF:\\
Niech żyje wolność ...\\
\\
Miała matka syna, syna jedynego\\
Chciała go wychować na pana wielkiego\\
\\
REF:\\
Niech żyje wolność ... \\
